以後捉到落單，千奇唔好打頭

淨打腳，打到佢一世坐輪椅

可唔可以鼻樑

打鼻冇用，冇鼻照出到來斬人